(炒車？)苦肉計？你試比我睇下丫

太多人跟車太貼
我是但搵個嚟貼啦

睇見佢個樣都知係戇鳩仔黎

班人是咪炒車死晒

包皮風 又柒

大時代丁蟹：點解會跳樓呀 我明啦 會考放榜佢壓力大咪跳樓囉 佢係比香港填鴨式教育累嫁

仲有